[i/an/BOT]グラブル Granblue [81] Never Lucky

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

半減未呀

一到新post就燈

今日唔會有半減

點解仲未有樹g

濕鳩劍又無樹g又無 想點

法國又少左個fd 典解會咁
火古前我濕又有普又有方又有都唔滿意

係

火古前超老炎定兔仔好
利申非基

兔 炎冇乜用

曬召死罪

有龍G唔想再超火屬

但之後又井隻牛 10妹又魔改 10羊雷又必入 好似無咁多位

火果隻幾時改到同水一樣可以帶個人3手

扶他都未4

扶他唔係人係神

NEVER LUCKY

今個月尾都改完10jer 10月先超 睇埋先

諗左陣普池都好似無咩野想超 可能番去超d金月武

垃圾ev出左粒g

屌你老母

想要銀天紅紙

一車車

副團長明明幾勁但成日又矮又西班垃圾打團u 笑4

想要老婆

一粒都無

@法清

等你打救

我都係垃圾

佢話自己係1

我都係

淨係出銀天唔出紙

好耐無係u見過銀天粒g紅紙 次次都usb x n

WHY 我好撚多

你基數大同多我一個紅箱

我已經個個禮拜都轉把u劍2技都仲係愈黎愈多

你一個禮拜打近百場

on9又屈

聽講你一日十幾場

過千

mo 一日一場

垃圾濕又跌雞比 我屌你老母

我跌最多係刀同銃

好似冇見過銃

超光卡娃番黎屌都好似唔錯 幾靚

諗緊超佢定兔 我覺得兔又未勁到可以換走前排d人

感覺上而家超咩都係錦上添花咁

超石

想超隻托再啪多粒晶突爆佢

又冇更新 屌

我個半減係咪已經消失天與地

你燈超得都算
留返個半減俾我地農野得唔得

比個半減你你咪又係食女 屌

食埋濕婆添呀

OK

超條魚屈人肌

點解咩都唔跌俾我
NEVER LUCKY

笑笑笑笑夠未

得1條 唔想搞 又乜插件都冇

超 + 精 + 電話卡

不了

光大馬同托都想整

課得太少

唔想整

托50%追傷2rd=全體再動1rd 好撚痴線

光玩晒啦

收皮啦屌你老母

天來>卜>濕 ho正

史前又有7劍
搞到暗而家陪你受左幾耐B害

唔想打濕呀屌

咪唔好打

要打劍 好煩

係 煩到嘔

我覺得打濕仲煩撚過打樹g

其實咪差唔多

樹g可以美點雙輝 垃圾濕又要藍箱又要1/3

日日自發雙G 6個波 日日自發濕4個波

幾時到我打打下喊露見到樹G

我打打下飛機見到樹g

整左10jer都係唔跌樹g

『君の名は。』 同様、全世界で話題になる事は間違いありません。
笑撚死我 哪兒來的自信

荷蘭灰

4,949 アイドルマスター シンデレラガールズ劇場 3rd SEASON
埃島收左皮 係時候出王之力

救唔救佢好 同佢打左一次覺得真係拉起班垃圾都冇乜問題

gogogo

又儲返4抽

你平時都拉開我地 冇大問題

其實如果我得閒我都會打 無咩所謂

究竟濕婆係咪真係會跌樹枝

會
但係得發光

你咩都唔會跌

笑夠未

never lucky

抵4

dllm

岩

點解人地大聲D叫兩下春就有但我叫極都乜都無

要黑到盡頭再叫先有

你唔夠大聲

上個post DLLM 今個post Never Lucky
抄到足仲想點

就係你抄，所以冇，諗個新一個

點解今時今日仲有人開光暗媽古出黎獻世

召

我都開始覺得成隻GAME已經俾d水撚搞彎晒

本身外掛已經仆街 而家外掛+水撚=郁都郁唔到

我而家都係自發冇乜打街場

打雙子打到要用鱗嚟開場

你打左幾多隻終10天？

0

人獨自難敵寒霜

出h漫post未

你個腦只係得H漫同食女

ok

可唔可以每開一個就呢度轉貼一條link

得h漫同gbf

用劍豪打左場好暢快既勾佬街場

但都係得銀波x1

貼左

笑4

想屌

依排打一場都覺得好攰

M夠未

副團長又搭兩條撚屌 唔想救佢了

咁幾時救我

冇人救我

我蒞

即刻救即刻救

有條友又開左場雙子HL無人打卡撚住我條LIST 屌佢老母

想同文香做愛做的事

想同佢個女多啲

咪搞阿嫂

想同佢生個女再屌個女

點解咁勁

個老屎忽好撚型

係 似我

收島風下年gbf出暗路西法

我黎sir警惕大家叫雞千萬不要沉船

搞咩

何必呢

黎明清改圖都幾勁

玩得gbf都係痴痴地
我都開始戒

唔玩會變基佬

原來你無玩？

sorry呢排無乜關心你 做咩事無端端唔玩

今日架車10場有4場MISS昏睡
ON99

死基佬行開啲

Ok 咁你行開d

淨番六場一turn切

昏到有9成時間都係夠打晒4T3FC果種啦

差2刀1斧

屌你老闆

丟左隻濕出黎啊

有冇人比我乞雙子

80%丟出黎打到60先開始有人入

打到跌武器多過金波,點搞
冇碎終

我啱啱100%去到20%先有人入

我話晒都飛左俾FD子同團友

臨完場先見到仲要一黎就死左g

掛住屌我都唔玩GBF

好moon

睇本

今日睇左

又真係幾多血

原來我fgo有黎明巴fd
佢高登果邊叫咩名

塞左幾多濕婆劍

1

你隻阿格喺個倉到喊緊

一把有無咁多血

Dev

兩隻慢慢喊

我4隻日日打麻雀

屌埋d+落去加埋團buff世界級

祝你開夠兩枱

連登app幾日用我800mb data係咩事

堀礦

點解你要咁對me

fgo gbf 公主
三隻加埋先250mb 連登憑咩食我850mb

基佬係咁

認真討論
仲要250mb撐三個星期

屌你老母一日3把仲係度叫 正撚樣

我夠有devil
係無濕劍啫
我先兩萬多少少

原來2萬都無

就快整到太陽

點樣一日三把

5樹g

未185？

183

185一千血牙ching

唔係咁易架葉師傅

三個禮拜3隻game先250mb係咁

我一日都300

又話收175 條友自己話齊裝就收 笑4 係咪6雞比

係咪早兩日講個130RK

唔係 第2個 165話古戰前會岩岩好175

一把雅槍姐

10%呀CHING

有隻20% 惡魔都咁

惡魔果個數唔知點計 加得好少

諗緊放唔放把hp朱刀黎auto

屌佢個閪 不如收埋我

你打都唔撚打收你皮就得

2槍1天c1惡魔（20%）

好撚好打 上次古戰11萬名

仲衰過無打.. 我識d無打都8萬

我冇打都3萬

爭5把樹G但滿血打出黎都差唔多上限 好似可以慳番唔使換

我換濕劍算

兩槍

幾勁 唔知點解 明明睇落好似無乜特別

定你方都落槍咁趣緻

傻啦

咩盤

聽日可以買定牛餐肉等打完風就可以扑野

又3刀天人 屌

0刀 11月前應該有1
但有2.5拳打底

點跟

唔想搞

我得萬4血

缺打手 想井牛牛番黎

冇羊都唔知整火隊做what

都叫你拎張卡換

用炎

唔想

年尾果井抽唔中豬咪仆街

Mo

咁咪井

5樹枝

你有3個月換3把0突

要井io

3個月奶都奶到滿

劍豪弓隊啦咁

奶唔滿

唔好玩火

有拳

睇埋naruto咩玩法先

濕婆到底係咪會跌樹g

得螺旋丸

跌過幾把發光 0把方

出左兩把刀連發光都未見過
係咪一拳都農到

allin應該得

我1拳左120粒銀波淨係見過1次

1拳銀波好似20%左右掉落 你自己諗 我真係唔知邊撚度易出

All左5千幾都仲-5 未計本身有8把

但係你跌左成堆濕劍 屌你老母

易出銃拳杖

On9濕劍打番黎 你有無打先

半減未 屌你老母

有

屌你咪再講

0突用雞比算

5突雞脾廢過0突樹G

又4個波

想升埋210

得番2千5粉又想繼續奶但又要留番d黎跟車

升埋225

好難升

fuching你土係咪3刀2斧?

有樓可以十成按
扶他你可以買多層樓啦

我第一次feel到樓爆

有4千粉
有無bot一拳濕婆

0斧同2斧打U分別係咪好大？ 諗緊係咪轉換斧先唔搞琴住

好撚大

快D爆

0同1呢？

都幾大

咁盡快整2把先

沒事兒沒事兒

屌認真 玩到十成按真係好撚大陣燶味

打金波打死人

下次試下放炒飯落去食磒石

我準備定失業拎綜援

人間之屑

D藍箱碎出得密到夠換銀波做金波

如果冇乜野我都賣 但係依家賣好麻煩

要KEEP渾身唔放後備好似有D難度

一個風打落黎塌哂

洗鬼咩

但我而家打就多數KEEP唔到血

理論上頭70%唔計食50粒石都唔會扣血

我咁打法都唔夠

爽YY

我74 - 51 多數有扣 有時要食藍藥過50

你垃撚圾係咁出武咪唔夠

之前見人講 你層樓就咁放係度無啦啦個價值多左5倍 邊有可能 我就開始諗又好似係

有人麻=唔扣

MO

係 我依家洗走左個體弱唔會中

所以換幻女出黎好似幾好 聽講單體區間唔會中箭

屌你一層住一層賣咁撚rich

乜9 賣左咪租住先

我淨係希望正苦有D實際少少既租務政策

ok 加租

fing走8就成隊on99

香港租慘過食屎

就爆

咁換4把0突玩住先

其實肯奶真係有 係要5把3凸先痛苦

用朱雀刀頂一把用住先
我奶~800豆得一把

最近3000得1 仲要係自發紅黎

又真係咩盤都好十妹一係後備碌出黎前面都令人覺得好撚廢

可能要3刀盤先CURRY到

唔知趕唔趕得切井牛牛番黎玩

過幾日都有

原來D團友大部份都咁撚低RK 唔怪得成日撞垃圾

而家得210抽左右 唔知西STORY仲有幾多未換

咁咪好

又少個FD

但打到9億唔打10都係多得呢班辣殺

我del既

法清而家係咪0拳1刀？ 有無好打到？

團長on9唔set底分

佢好似有拳

又話無課 又呃我

基佬講野你都信
反省下

幾有道理

有無CHING可以ADD我
有平胸&軍神就OK, 濕/巴哈OPTIONAL

呢張先啱

ADDED

REMOVED

土劍豪隊真係勁撚到仆街

搞到想井狗試下玩水劍豪

死歐佬

我未有劍豪都覺好勁

睇錯永井豪

死歐佬有狗有水龍

冇水龍

依條咁既死仆街仲要成日扮非

但土劍豪隊勁在有8爺

水係點?

咸魚

狗D buff

少一部發動機即刻變左普通隊

B害歐洲人你我有責
凡齊140 者都要死

邊隻眼睇到齊？

c

好想要水龍啊
幾時再派限超

唔會有

咁死一半

真非洲人默默留名

古思堯

無人add on99

應該係無jer俾d jer魚撚del晒

有jer都冇人add代表咩

無人玩JER 碎左佢啦

成頁都係jer 好撚煩

想咸

你自己升一隻

我係唔會用依d賤種

下井就算3卡劍都無晒鋼啦

井到滿咪得

有10個西story未打即係有30卷

我3牛刀

乜都冇

我屌你幻女

iktfb

想要樹g 有未

我都想要

黑騎劍個奧幾型

新手冇朋友

抵啦 日撚日係度哂依樣哂果樣 開埋名我有加即刻刪撚埋你tim

如果講第一個曬，就應該del你條撚屌先啦

on9佢大神咩石都有

係公司爭唔到twitter場奶 想喊

又唔齊140，又冇限，曬乜鳩

曬fake news

乜柒都唔想打 屌

限定fake news

半減未呀 屌你個西

點解又係你

iphone有無方法易D入TWITTER場

bot

我懷疑kmr條撚屌想靠果150支水同200粉磨多個禮拜

說好的175up呢

怎麼了 你累了

做乜撚我紮左職做防衛隊長

我防孕隊長

新手想問下主線係咪禁左好多暗屬角

淨係禁左你果2隻

副團話瘋狂開特例

見到隊光方咁廢就想投資下宙SHIT

我見人地D光方都打幾快 到底點打

係咁F5 咪同我果隊屎巴一樣

打阿凡達D光方都飛咁快 明明我都係咁F5

佢f5得快過你

4.5G 全速真無限 300Mbps
$168 全包豁免行政隧道費用(原價$228）
全程不受fup限制，任用唔限速
咁撚抵

咁抵

但係你屌哂鬼

但你俾少50蚊 可以容忍 我俾晒兩百二

唔明點解咁平 佢仲有個plan $228 4.5G無憂送平板電腦

新客係咁架啦 得舊客係屎

但係smt 18g都係238+18 順到痴線

今日個MULTI LIST好少雙子同140 全日無野R想4

SMT好似點都好過3
5G你

你用唔用到18g

我星期六日唔出街好似點都用唔到18gb咁

27號截數 今個月到而家用左21.1GB
屋企用WIFE

放工睇下動畫番工玩下GBF高汁好易過

我放工睇書

我文少

我食書

你係女

我仲係覺得把平胸短幾正

整

又好似係OK

係咪有人搵過我

但係你之前話垃圾

以為你講孕鏡

個奧上限仲要獨立區

哇我都畀人del fd

冇乜晶

係 唔想見到d死基佬

? 而家有個EV

但把弓背水大個對沖效果勁好多

500晶wo

粒野識跌

15粒先500晶

反正都無半減無野刷

但係得30%果段先開到個背水

我仲係垃圾方1.0個奧打唔到上限 唔G有無用

你15射濕果下都上限

如果得果下既話應該唔值500晶

前段有破防都幾易上限 仲有巴果下又上限 3妹果下又上限 8又係飛左天就長期上限

如果係咁你會唔會索性入個白虎拳仲好D

把野可以開埋背水區

又對沖到少少 好似係

唔方便禁計數機 但我目測背水小x1應該沖好少
如果得30後有用咁可能頭幾十%破上限有價值D (又平D)

可能白虎好d 隻8個奧打到430 好撚on9

點解唔係19果下射
15射有咩用?

白虎仲唔使錢

其實19射濕真係差唔多 射完開多2下技都14

好似換走第2把6道好d

0+都咁撚勁真係冇天理

好似差唔遠 你得閒篤下

好撚on9 點解土隊咁撚柒勁

第1日玩gbf

本來想唔凸隻土天c 依家又想凸

凸左狗男女先

垃圾凸黎托7

凸左cream先

等我試下雙狗

rubbish

仲爭20個金波突惡魔太陽 結果都仲係要開車

勁囉唔該

175rk 日文名3個音係咪呢度ching 係就accept唔係我就唔理

聽講打無屬點都係x140勁d

除非有黃撚刀+大馬

咁扶他幾時140

你一日保祐我抽到 我即刻有晶140佢

一係*

個漢堡擺到而家都仲未有石食

對而家隊火覺得幾滿意 搞到我唔想搞牛刀
都係心郁想井多兩把e癲整宙shit玩

我成日都祝福你

唔好 我3把都唔夠光方打

嘔刀唔係搞黎做主手🤔

曲線曬黑騎

垃圾都好哂

唔係

我光方唔夠光方打

方做主手無連好辛苦

用牛羊

光方好多血可以亂打 宙好撚少血

仲係好想要羊

換

就黎hold唔住

射啊射 射精吧

我潮吹

有ky既祝福我覺得我下井一定會中jer 平胸同cream

中阿格

走啦你 我唔想搞大佢

who is cream

小忌廉

死老野

冬乃姓咩 下次改名

成日改名

係 成日理超人要避下難

嘩咁撚伏既 165 136 169

16X果D都仲得
136果個就算吧啦

副團話136果個勤力 打6萬位就算得130rk係我地團都係即戰力

= 佢知我地團全部都係毒瘤

笑夠未 叫你過黎carry又唔過

是但 反正我係咪都盡打3萬就算

笑笑笑淨係識笑

我都係 hea到仆街

條友又話等佢條仔番黎就講埋宙shit果日點安排
又無左件事？

我連3萬都未必有重叫我curry

冇野好安排 起身就死

光暗碎短缺

D召唔岩使，add唔落

我來cur

想等半減有埋水水兩倍EXP1.5倍先打個垃圾活動

原來要5碌依顛先可以去打大巴

點夠日本仔搶

都唔夠土暗火玩

我D召都好廢

盤一樣都係輸

學加速世界

副團長放左飛機 笑4

我黎, add咗唔記得覆

原來就黎滿第2次電話卡

Ok

Never lucky

笑撚4

你就好

Ok 畀你中多隻阿格

重課狗

笑4副會長而家先出現

嘩屌今日d人腳仲撚伏

做乜場u愈黎愈伏

宙=辣殺

真係好撚伏 即係深潛

即刻

唔開半減都開個雙倍金分ok?

好

唉
出唔出返部se好

唔好

你救副團未 等陣佢又要扮訓左

我都訓左

新個啲真係買唔落手

好在早兩個月頂唔順買左8

你一係同佢講叫佢帶新人一次帶一個啦 真係見到都唔開胃

同埋唔好連戰 淨係帶新仔打佢地自己一兩場其實我ok

202 177 175 169 184 其實如果有翔清隊水級數既話都唔算好伏

我諗左一陣都組織唔到句句子

打囉你

睇RK都唔G伏5伏
我地初打咪差唔多

見到花清又19濕又唔點八yeah粒星我就g冇180都唔好打

屌你老母
又恰我唔識日文

我唔守10都19濕

我都覺得帶哂佢地果幾場都冇問題 但係唔好拎我果場黎較飛

唔加8爺support你點玩土劍豪

點玩土隊

同感

我地初初打咪就係伏 你睇下幻女一開頭同我地打左一次以後唔show我地

但係又冇理由話唔撚打我果場 好似笑鳩佢地廢咁

最理想應該係我地4個+副團長一場帶一件 咁應該快到仆街

果班全部青頭冇經驗

你呃鳩佢話今日自發左但都想幫手打咪得

？

我覺得上次副團長入我房都係想話我g佢好撚勁 平時我係街打u都冇見過佢

成個團黎睇既話應該係差唔多呢個陣容比較好 最多換d 19x入黎

咩
次次都咁岩約唔成咋

唔通話我地垃圾唔想同我地打咩

讓賽

有2個上次同副團破左處 好似係
有個169新入團

我唔信

我記得ぬに係第2次打 2-2果個169肯定做開放置

俾我都唔打 同我地而家唔想打今日場17x一樣道理

但係依排10點我好眼訓 都係不了

伏到..

上次佢地好似46分打左4場 兩個垃圾 今次要打5場 疑似4件垃圾 打到11點都似

ky我派你去打一次話我知咩環境

帶人拎經驗就咪鬼全部新啦

個個都係咁諗 但無人知應該點開口好

我30炸完佢勝利信

11分鐘場我實訓著

個ぬに仲要火撚黎 你打埋我果份

你地講到似係70就開到4技既程度

唔通話我地垃圾唔同我地打咩

75就開到

100就開到

副團勁冇咁衰

你去試試

唔識日文

参加します

唔識傾點打

是非参加させて頂きます

有咩好傾

叫你相體咩 打u咋 傾what

最終boss都唔傾，唔輸都難

風スパ トあり

原來3凸土天c普攻上限73萬咁高

食屎未

濕19

食天屎

都係想整左隻卜同大馬先多d

土天C波同杯都唔夠

咁仲唔去打今晚幾場U?

第一次見人講死神劇情講到咁精彩 cls

未睇 有無上集LINK

5g 搵下先 我都係直接睇依個 d伏筆好撚神

加良可唔可以教下點用依d台灣網 唔撚識用

懷疑久保請個翻譯寫出黎

新手啱啱玩 係唔係狂推主線？

刷方陣

又幾精彩

真係唔知1話睇5秒既死神原來背後有咁多野

仲要有文有路

死神變深度作

覺得幾有道理

日日D雙G都3甩波

如果跟住依個思路畫落去真係神作

佢講到我覺得死神真係咁走向 而家腰左好撚可惜

佢千年果度冇心機畫

佢應該個腦塞住左唔知點好 應該早D俾佢見到呢篇FF文

其實叫佢跟番篇野由千年開始重新出過應該HIT多10年

可以好似eva咁loop

其實有冇日本仔做依d論文

千年血戰 。破

傻仔 打45萬就射出黎

唔知點解咁樣炸過d傻仔好愉快

4mk

又俾扶他笑 屌

好7

我相信今個禮拜都冇半減 直接車個垃圾活動拎水算

終於做番次好事

5g點1t牛

超得不遠了

火咁癲都5G🤔

背水打唔到一人500萬 唔背又on99

星野閉上眼連生肉都死埋圖

唔背既牛
同自己背既貝應該有牙🤔

渾身

換埋隻羊cc先

對沖

幾時俾我做到劍豪出黎

性別朋友好似出左血小板

佢地齊左人 大家開心

？ 好撚ez
要限3個制內我就唔識

屌你個西 拎走隻羊試下丫

你求其用隻貝都一撚樣 背水你打唔到上限？

用兔仔囉仲勁

打唔到

不過好多制唔係好想用
有無3制ver?

劍性專12濕

唔限制數就一年前都得啦

點解D樹G無啦啦咁難出

星期6打不打忍證

咁你俾個隊型出黎先啦

5得閒

求其牛貝狐開晒D技都得啦

you make love everday

我得閒

成個禮拜冇更新官網 真係就執

有得換走部5s

仲用緊5s 勁呀

淨係上網同ws用 根本玩唔撚到gbf

我舊FFG呢

漫畫佢就識出 半減呢

ON9出個公告改插畫把撚呀?

當自己做左野呀?屌你老母

笑撚4我

KME放暑假

其實係咪真係要3個風琴

Cy台灣註冊左公司
Gbf中文化

封IP 正牙

自己公司就算封都拎到資料轉ser
不過台版不了

唔想同台仔玩 放過我ok?

只要將自己個樣同mypage喜愛角色合照放上FB
再寫下喜歡的理由
就可以參加抽獎
頭獎肥肥金

你抽？
我：

弱智先抽

要200rk先參加得

台狗搞活動參加條件多數唔關隻驚事
你自拍就得

你參加唔少

我cos埋参加

想睇

再搵D 肉地豬西cos活動

想整2個算 慢慢再打 開始換下d斧 唔識出

過左古戰慢慢打啦

日日開車先識跌

古戰好似都唔洗用3把

已經日日開20同大量散場

[無seed9~10月先出]AV女優cosplay成女聲優竹達彩奈

好似唔錯

有冇搶M先

你有女仲睇咸片 食屎狗

我黎明想同大家打u巴

咪臭係
垃撚圾

你搵到扶他打咪得

你gv更加要死撚開

咪就係
垃撚圾

你邊個屎眼睇到我睇GV

睇唔到 唔想睇到

咁就收皮啦歐洲撚屌

暗屬玩家is孤獨

做乜成日都見到人射隻大巴出街

俾你獵金

其實照打唔得咩 我見一般入人地場都唔會點踢

踢仲哂時間 夠rank話知你用咩

比你揀185rk既火/暗定花清

原來齊左人 今晚望下6連打幾耐先

比你揀185火暗定未來既185花清

火暗

土天人（19濕食你大巴）

花清185先定出新工𠂊巴先

應該eku

日日返工返到狗咁

你搵唔搵到個人信你講呢句

搵到

出個土up唔知做乜 kmr係咪食緊屎

個腦仲放緊暑假

老企冇9UP

驚你打唔贏EV

Ky幾時幫我跟平胸車

成班掛住做愛

我想去台灣cygames做

睇你做

我自己都未車完

嘩好撚眼訓 好在冇救佢

又笑

清曬easy 終於可以入場打hard

個團兩個帶垃圾打左成粒鐘u仲又整死左一場

勁

黎明清

四象未

神盾短跌得仲多過斧同刀加埋

你阿格數量多過方陣樹枝

你多過發光樹G

嘩 會輸咁撚顛

10級風
會唔會吹走小妹

減未

下個禮拜減

唔夠碧晶 on99

見到個on9話土劍盤夠打上限 望一望條on9打到有爆先cap圖仲笑刀斧廢 神經病

土銃打上限

所以咪打咗落15

水短盤 古戰齊buff 唔爆都上限

搞一埋buff係打到架喎

又笑我

好少斧 想換

u都懶得打鳥

唔打邊有金

唔需要金

咁我碌金點解要比人屌

你碌唔碌都要俾人屌

咁我即刻碌多條

屌晒你地

差一刀一斧
唔換土鳥
仲有咩屬2.0方陣有用🤔

又唔幫我打

一個星期淨係自發出左3濕劍

高RK大撚晒？

都係肥料

大撚晒？

叫柴清

我自發左成個月得1把dllm

要黎冇用咪係咁出

KY淨係幫ESON

刕天人

🤔
幫你就要11，2點先開
你都自己玩緊啦

點解樹枝仲難出過金

點先有多d big胸

跟老企做尖

差BIG胸先總到

我俾晒你你俾金我 我唔玩火方專心做火普

咪又係丁大馬

冇野想要

諗住用一個方羅剎代一把刀用住先
開始換斧換夠2把

咪碧空

白鯨係咪唔食麻

好似頭半食 唔記得

好煩

唔想打

打金閃閃

冇終7好慢

郁2下就打完

你郁

同大波一樣喪RELOAD就完場 好撚快

一係打風果隻垃圾 我未打

風果隻好難打

點解月中仲未有上修料

? 好似話好撚易

個火方盤終於望到最後直路

屌你老母 跌夠未

係咩

睇wiki吹到最難果隻咁🤔

unstopable

屌 WIKI俾花清睇架

gbf wiki 上級者=方陣1.0畢業

我wiki中級者

我碌金都唔碌樹枝濕劍

俾晒你 你俾晒D金我

得番一條

驚佢突然出工久巴 係咪整左1先好過整6
想有隊野可以一齊開荒

整5

起碼都聖誕啦

下個月都10啦 咁可能真係整1先好d

整25唔係問題 問題係無鋼整限武

整6solo ubra

交俾你

我冇玩暗屬

我wiki萌新

我覺得自己應該算係悠閒玩家

你萌新

我新手

無平胸武 never lucky

你跌咁多樹g濕劍係要還

講到自己唔跌咁 又唔見你還

ON9我成個禮拜冇跌過

我要瘋狂大聲叫春叫到係咁跌

好想要忍證

我成個月冇跌樹G

打

冇人打

我

到底奶樹g好d定打頭6好d 奶撚左3日都冇出過武

奶頭D

幾時打分

半減要來了

可能要deadline fighter
呢幾晚都有伏味

一係博紅箱一係碌

打到m幾時都係打m抵d

一入都半血

又話9月出魔法劍士

9月30號唔係9月?

9月31號出

D 140都幾多加

2019年9月

回收埋D水先

明明個垃圾活動兩三個鐘就搞掂係要拖足成個禮拜仲要冇半減 真係CLS

yes ar ching

法清

呢個活動 想奶5次日任都無人開 好心半減啦

回唔回收埋D粉好

個好勤力既撚樣仲係得136

你嗰個冇人要

梳，好難升

渣ga

是旦啦

等陣副團帶埋佢打u添啊

我已經日日打晒EX島主

帶埋佢打柒我

join

👀

我柔道黑道七段 185cm成身姬肉 你d辣殺唔會夠我打

打柒扶

黑帶

打撚死你

4左

我十天極 古戰場英雄

一拳打到你去印度洋食蕉

打佢去重慶食CURRY

用屎眼食

食3c定7e 你自己揀

見到人地用英文睇公c個網 好撚勁 我淨係識睇日文on99

我都覺得用英文打機果D好撚勁
我完全唔撚知佢UP乜 明明日文好撚易明

識日文=負資產

我玩開中文驚

所以唔加8爺十卜

加左

金管局抄血小板

我屌血小板

我屌上坂堇

加個西story又唔開半減 弱智

原來搞到佢熄Twitter 個痴線佬就係你

又多3卷

膠紙都炒

就黎100隻聖杯

火光頭佬終解
火拳隊

@老企 火拳隊

就黎20鞋晶都仲未有半減

刷左咁多粒子

唔知仲刷唔刷樹g好

平鋪咪算

醒起啲漫畫bd近窗台

有冇人打忍證

點睇

5拳勁D 但係佢唔洗背水咁解

邊關蒞

4-3

Sor我夠咗當我冇問過

Total要幾個？

暗殺證有56

60

ass我都好撚多

Sam

晏啲同你刷

19濕

打左成粒鐘得3個忍證

好mean

打風緊係打ubra

牙扶

唔等埋我

我打人地d垃圾場

共鬥你地點搵場

今晚凌晨一點左右可以打 😼

基

悶到要叫春

日日食女正仆街

啱

On9 我食仔

你食屎

打咩先

見差幾RANK就101想打定D證準備開CLASS 4職,定唔洗咁快打住

可以R定嘅

邊撚個垃圾又改名

4gaylo

玩花騎又基
改名又基
想點

d證真係好撚難打

很基

個垃圾活動出粒子仲難過ubra出金

好撚難出

cls

應該日日打bba

而家刷唔刷

搵下ky先 仲有冇人打

1下7百萬 thx

花清又走左去邊

?

打得

俾個NO.黎

你check左攻先 fc700萬

打咩屬

風